LIHKG 響google play下架？

我都唔知開咩台

啱啱想更新個app
搵google play搵唔到有

跟fb條android link入
出找不到網址
有冇人知咩事

GG

[An] Lihkg下咗架?

仲有上連登變勁慢